有冇巴打都隱隱有顆少女心?

自從同條女拍完拖覺得個人好似唔同左。
咁我前幾日同佢一齊行街
咁同女行街都會行68架啦
見到其他男仔會係門口等女友，我又冇咩所謂
見到件粉紅tee有隻猫仔樣係心口
啊又幾靚，隻色幾fruity
所以第二日自己去買左件大碼
睇落照鏡覺得自己都幾可愛，仲會好開心
但係另一方面又覺得自己係男唔應該咁著
所以就問女朋友意見啦

佢好興奮咁話呢d係少女心，唔應該抑制佢
應該接受佢係自己內心一部分
仲介紹我睇BL
以前睇動漫見到少女向既作品都覺得好噁心
但係宜家放開左偏見睇 其實好青澀好動人
男男戀比男女少左份慾念多左分純真

接受左自己既少女心之後過得好自在
宜家出街都著下68買既衫
尋日睇復仇者都會同女友ff下隊奇異博士同鋼鐵俠兩個打茄輪比蜘蛛仔睇教壞佢

意想不到既係女朋友竟然想介紹個男仔比我
不過我梗係唔制啦
始終唔係gay佬。

貓

係
同女朋友拍左拖之後試過比三個gay佬追
個個都話我蘭花手插屎眼應該好舒服

死基佬

pmed

利申: 玩開屎忽

sorry我笑左
巴打最後會唔會變左你女友既閨蜜

我同女友感情好左

宜家仲有好多情侶衫tim

拍緊拖既巴打可以好似我地咁拍拖仲sweet sweet derr (heart!)

好撚嘔心

你唔好咁痴線啦

閏你老母蜜

男朋友好鍾意果d 桃紅色呀 雲石紋果d 野
特登走去淘寶買兩疊雲石紋既memo 紙返黎

derr 乜撚野 男人老狗講野唔好咁核突

巴打 借個屎眼黎用下

我少女心講緊野ma

少女心唔係少女身

我都好鐘意d得意嘢、浪漫嘢
諗嘢又係 結果畀人笑有少女心

其實真係冇咩野

我宜家搭車都會唉落女朋友膊頭訓教

隱性gay

樓主靚唔靚女

男朋友唔鐘意我腐
好壓抑
喺佢隔離唔睇得BL

我覺得大家開始誤會我係偽娘

其實你女朋友介紹俾你識個個係你老襟
咁都未發覺?